有冇人用nord連唔到台灣server?

出街果陣用mobile data 就ok
但係翻到屋企用wifi (netvigator) 果陣就
淨係連唔到台灣 (其他server都ok)
之前一路都冇事 尋晚開始突然唔得
有冇人都係咁

無

無
不過連台灣ser
用google check time zone就係香港區

我連到台灣，但每次連台灣，個ip仍然都喺香港，而且地點都喺黃竹坑狗校附近，令我非常困惑。連其他國家就冇呢個問題。

我連其他區 有陣直頭上唔到網

我wifi都連唔到台灣

same here

剛剛email左客服等緊佢覆我

係喎

用台灣ser ga quality好差
已轉印度

認真答你
深水灣有海底光纖上岸點，附近好多Datacenter 進駐
可能咁啱香港個node喺嗰邊
又咁啱呢跳返去香港個node 都未定

睇吓有冇leak
如果係顯示香港嘅話，即係有leak
建議你轉過第二間

其實Nord真係靠唔住，成日斷、慢、連唔到，有時仲好似有leak
有得㨂盡量考慮轉

用台灣都係顯示係香港
只係ip唔同

同埋連台灣唔同server會有時連去馬來西亞 新加坡 香港